你地忘記左自拍app都有美顏整容功效，所以唔會認出條女

如題

佢梗係send原相俾蚑那啦戇鳩